autotoll 而家申請有咩優惠

仲有冇超市禮券？

好似referral 先有

有冇路數

唔洗路數，揾個會員推薦就ok
我果陣求其揾個fd 填

原來得50
見以前roadshow係有200

可能係申請大新autotoll 卡喎 清

唔洗,果時就咁上網填都有
利申:填左
我都等緊佢再出

我上年都係用半價送200

再出嘅話可以再用咩？

有兩部車

應該係開完cut,再食迎新掛

自膠

上年貼紙型半價送200堅抵玩，姐係10蚊一年， 而家冇啦

夠期準備cut

就係想知而家有冇
開咗八達通都不思進取

推